呢個世界真理永遠都不被接受

同意否

咩真理

佛經真理
聖經真理
可蘭經真理
科學真理
名人口中的真理
人文真理